%@Titre: Limoges -- 1998
Dans un collège, il y a 575 élèves. Une enquête a permis d'obtenir les
renseignements suivants :
\begin{itemize}
\item 8\% des élèves viennent au collège en voiture;
\item 92 élèves viennent à pied ;
\item $\dfrac15$ des élèves viennent à vélo ;
\item les autres élèves viennent en autobus.
\end{itemize}
\begin{myenumerate}
\item Combien d'élèves viennent en voiture ?
\item Calculer le pourcentage d'élèves qui viennent :
\begin{enumerate}
\item à vélo;
\item à pied;
\item en autobus.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}